到底係咪真係有hall雞存在

我住hall咁撚耐都未聽過

屌你老母

個個都有得玩 就係你冇得玩

毒撚有心事 自從看了太宰治

有
想知再講

毒撚死心了
Hall雞沉默好低調